又話高登無人流既

巴打們 口裡說不身體卻很誠實

篤數嘅，你信啊

只要佢想既話 齊人都得啦

因為個個都上去睇有幾多人